我準備好用將來發明好的時光機，回到侵侵剛當選個陣，話佢知依家既情況

大家有咩同佢講

你講咗人地肯聽先得㗎

咁將來嘅你一定返嚟阻止你做on9嘢